當左兵自己都唔知

半年前係街撞返個中學同學，雖然咁耐無見，但見返又覺得幾啱傾。跟住就開始whatsapp，開頭都唔算好密，當佢普通朋友咁，但後黎越傾越密，幾乎日日都有，佢又唔會hea覆我，有時講下學校野，返工嗰啲，我自己係差唔多咩都同佢講，但近排佢話自己已經有女，唔知佢講真定講笑，我係未當左兵自己唔知？